仲有兩日中国就要全面進入小康社會武統台灣了

刁大大ho ball
消滅窮人
讓台灣同胞感受祖国的懷抱

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴